唔洗再講邊個係鬼喇，入機場講啦

呢兩日連登分化嚴重
我明個個有唔同想法
但大家要明一個重點：人多一定贏
你想塞又好、唔想塞又好，你入去機場啦
你入到去夠多人自然就達到目的！！

拒絕分化，拒絕人鬼二分
所有互屌post請講
「入機場講」

推

入機場講

puah

diu

建議集中火力搵出影響力最大嘅時間
睇下邊段時間最多人能響應，找出平衡
然後用隔日形式塞爆
能節省大家金錢同時間去再去最大化個運動成效
隔日嘅好處係避免大家過勞和積累過多外國民怨

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

我地團結一致

Push